入黎見證我輸錢

1. 費列活特 0/+0.5

又送錢

成功輸錢

2. 泰斯達 0/-0.5

又可以準備輸錢

3. 即場SBV 精英隊 0/+0.5

準備輸錢

正，呢場輸錢

仆街，點解呢場會贏到

輸錢=
贏錢=

1. 費列活特 0/+0.5
2. 泰斯達 0/-0.5
3. 即場SBV 精英隊 0/-0.5

暫時2輸錢，1贏錢
希望之後出既會再輸多d

4. 即場 漢諾威 0 (現時1:1)

準備輸錢

5. 多蒙特 0/-0.5

正，輸錢了

輸錢=
贏錢=

1. 費列活特 0/+0.5
2. 泰斯達 0/-0.5
3. 即場SBV 精英隊 0/-0.5
4. 即場 漢諾威 0 (現時1:1) 🍺
5. 多蒙特 0/-0.5

暫時3輸錢，1贏錢，1走水
希望之後出既會再輸多d

6. 艾斯基斯杜拿 0

輸錢gogogo

7. 即場 史雲斯 0 (現時1:1)

唔好意思，借個位
鐘庭耀發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

輸錢gogogo

8. 薩普0/-0.5

輸錢gogogo

輸錢=
贏錢=

1. 費列活特 0/+0.5
2. 泰斯達 0/-0.5
3. 即場SBV 精英隊 0/-0.5
4. 即場 漢諾威 0 (現時1:1) 🍺
5. 多蒙特 0/-0.5
6.艾斯基斯杜拿 0 🍺
7.即場 史雲斯 0 (現時1:0)🍺
8. 薩普 0/-0.5

暫時8場4輸，1贏，3走水
不贏錢既概率唔錯
希望之後出既會再輸多d

9. 哥登堡 0

輸錢gogogo

輸錢=
贏錢=

1. 費列活特 0/+0.5
2. 泰斯達 0/-0.5
3. 即場SBV 精英隊 0/-0.5
4. 即場 漢諾威 0 (現時1:1) 🍺
5. 多蒙特 0/-0.5
6.艾斯基斯杜拿 0 🍺
7.即場 史雲斯 0 (現時1:0)🍺
8. 薩普 0/-0.5
9. 哥登堡 0

暫時9場5輸，1贏，3走水
88.8%不勝
希望之後出既會再輸多d

10. 阿梅爾城 0/-0.5

輸錢gogogo

又輸
買你對家fat fat

終於有人明我做緊乜

輸錢=
贏錢=

1. 費列活特 0/+0.5
2. 泰斯達 0/-0.5
3. 即場SBV 精英隊 0/-0.5
4. 即場 漢諾威 0 (現時1:1) 🍺
5. 多蒙特 0/-0.5
6.艾斯基斯杜拿 0 🍺
7.即場 史雲斯 0 (現時1:0)🍺
8. 薩普 0/-0.5
9. 哥登堡 0
10. 阿梅爾城 0/-0.5

暫時10場6輸,3走水,1贏
90%不勝
希望之後出既會再輸多d

你燈力係咪咁勁呀
我驚我跟你買陣間贏返咪大獲

樓主好勁
有冇得教下點睇

我唔係燈緊
我係出輸錢心水

跟樓主對家已經買咗層樓了

11. 馬瑟韋爾 0/-0.5

輸錢gogogo

12. 科泰尼沙 2b

輸錢gogogo

13. 費倫天拿 0/-0.5

輸錢gogogo

lm

喊左，琴日連贏3場

輸錢=
贏錢=

1. 費列活特 0/+0.5
2. 泰斯達 0/-0.5
3. 即場SBV 精英隊 0/-0.5
4. 即場 漢諾威 0 (現時1:1) 🍺
5. 多蒙特 0/-0.5
6.艾斯基斯杜拿 0 🍺
7.即場 史雲斯 0 (現時1:0)🍺
8. 薩普 0/-0.5
9. 哥登堡 0
10. 阿梅爾城 0/-0.5
11. 馬瑟韋爾 0/-0.5
12. 科泰尼沙 2b
13. 費倫天拿 0/-0.5

暫時13場6輸,3走水,4贏
69%不勝
希望之後出既會再輸多d

14. 漢諾威 主勝

要輸錢

15. 阿梅爾城 0/-0.5

輸錢gogogo

16. 即場 伊高斯 0

輸錢gogogo

冇真飛？

🍺

又唔係馬會
費事出真飛咁張揚

輸錢=
贏錢=

1. 費列活特 0/+0.5
2. 泰斯達 0/-0.5
3. 即場SBV 精英隊 0/-0.5
4. 即場 漢諾威 0 (現時1:1) 🍺
5. 多蒙特 0/-0.5
6.艾斯基斯杜拿 0 🍺
7.即場 史雲斯 0 (現時1:0)🍺
8. 薩普 0/-0.5
9. 哥登堡 0
10. 阿梅爾城 0/-0.5
11. 馬瑟韋爾 0/-0.5
12. 科泰尼沙 2b
13. 費倫天拿 0/-0.5
14. 漢諾威 主勝
15. 阿梅爾城 0/-0.5
16. 即場 伊高斯 0 (現時0:0)🍺

暫時16場8輸,4走水,4贏
75%不勝
希望之後出既會再輸多d

有冇飛先

唔係馬會
費事出飛咁張揚
反正我出既係輸錢心水
暫時幾好

有冇提示咩網

17. 艾夫斯堡 0

輸錢gogogo

18. 慶南 0/-0.5

輸錢gogogo

成功輸錢
唔錯唔錯

輸錢=
贏錢=

1. 費列活特 0/+0.5
2. 泰斯達 0/-0.5
3. 即場SBV 精英隊 0/-0.5
4. 即場 漢諾威 0 (現時1:1) 🍺
5. 多蒙特 0/-0.5
6.艾斯基斯杜拿 0 🍺
7.即場 史雲斯 0 (現時1:0)🍺
8. 薩普 0/-0.5
9. 哥登堡 0
10. 阿梅爾城 0/-0.5
11. 馬瑟韋爾 0/-0.5
12. 科泰尼沙 2b
13. 費倫天拿 0/-0.5
14. 漢諾威 主勝
15. 阿梅爾城 0/-0.5
16. 即場 伊高斯 0 (現時0:0)🍺
17. 艾夫斯堡 0
18. 慶南 0/-0.5

暫時17場9輸,4走水,4贏
76%不勝
希望之後出既會再輸多d

係咪應該用✅❌ 方便d睇
但我係出輸錢心水
咁點定義✅❌好

你出反水架嘛 出反水中左咪✅

19. 昆士帕流浪 +1

輸錢gogogo

輸錢=
贏錢=

1. 費列活特 0/+0.5
2. 泰斯達 0/-0.5
3. 即場SBV 精英隊 0/-0.5
4. 即場 漢諾威 0 (現時1:1) 🍺
5. 多蒙特 0/-0.5
6.艾斯基斯杜拿 0 🍺
7.即場 史雲斯 0 (現時1:0)🍺
8. 薩普 0/-0.5
9. 哥登堡 0
10. 阿梅爾城 0/-0.5
11. 馬瑟韋爾 0/-0.5
12. 科泰尼沙 2b
13. 費倫天拿 0/-0.5
14. 漢諾威 主勝
15. 阿梅爾城 0/-0.5
16. 即場 伊高斯 0 (現時0:0)🍺
17. 艾夫斯堡 0
18. 慶南 0/-0.5
19. 昆士帕流浪 +1

暫時18場9輸,4走水,5贏
72%不勝
希望之後出既會再輸多d

輸錢= ✅
贏錢= ❌

1. 費列活特 0/+0.5 ✅
2. 泰斯達 0/-0.5 ❌
3. 即場SBV 精英隊 0/-0.5 ✅
4. 即場 漢諾威 0 (現時1:1) 🍺
5. 多蒙特 0/-0.5 ✅
6.艾斯基斯杜拿 0 🍺
7.即場 史雲斯 0 (現時1:0)🍺
8. 薩普 0/-0.5 ✅
9. 哥登堡 0✅
10. 阿梅爾城 0/-0.5✅
11. 馬瑟韋爾 0/-0.5❌
12. 科泰尼沙 2b❌
13. 費倫天拿 0/-0.5❌
14. 漢諾威 主勝✅
15. 阿梅爾城 0/-0.5✅
16. 即場 伊高斯 0 (現時0:0)🍺
17. 艾夫斯堡 0 ❌
18. 慶南 0/-0.5✅
19. 昆士帕流浪 +1✅

暫時成績幾好
19場10輸,4走水,5贏
73%不勝
希望之後出既會再輸多d

有水嗎

20. 鳳凰 0/+0.5

輸錢gogogo

21. 千葉 0

輸錢= ✅
贏錢= ❌

1. 費列活特 0/+0.5 ✅
2. 泰斯達 0/-0.5 ❌
3. 即場SBV 精英隊 0/-0.5 ✅
4. 即場 漢諾威 0 (現時1:1) 🍺
5. 多蒙特 0/-0.5 ✅
6.艾斯基斯杜拿 0 🍺
7.即場 史雲斯 0 (現時1:0)🍺
8. 薩普 0/-0.5 ✅
9. 哥登堡 0✅
10. 阿梅爾城 0/-0.5✅
11. 馬瑟韋爾 0/-0.5❌
12. 科泰尼沙 2b❌
13. 費倫天拿 0/-0.5❌
14. 漢諾威 主勝✅
15. 阿梅爾城 0/-0.5✅
16. 即場 伊高斯 0 (現時0:0)🍺
17. 艾夫斯堡 0 ❌
18. 慶南 0/-0.5✅
19. 昆士帕流浪 +1✅
20. 鳳凰 0/+0.5 ✅
21. 千葉 0 ❌

暫時成績幾好
21場11輸,4走水,6贏
71%不勝
希望之後出既會再輸多d

22. 切爾達 0/-0.5
23. 塔勒瑞斯 0

輸錢gogogo

24. 萊切 0 (穩陣既買少少不和波)

輸錢gogogo

輸錢= ✅
贏錢= ❌

1. 費列活特 0/+0.5 ✅
2. 泰斯達 0/-0.5 ❌
3. 即場SBV 精英隊 0/-0.5 ✅
4. 即場 漢諾威 0 (現時1:1) 🍺
5. 多蒙特 0/-0.5 ✅
6.艾斯基斯杜拿 0 🍺
7.即場 史雲斯 0 (現時1:0)🍺
8. 薩普 0/-0.5 ✅
9. 哥登堡 0✅
10. 阿梅爾城 0/-0.5✅
11. 馬瑟韋爾 0/-0.5❌
12. 科泰尼沙 2b❌
13. 費倫天拿 0/-0.5❌
14. 漢諾威 主勝✅
15. 阿梅爾城 0/-0.5✅
16. 即場 伊高斯 0 (現時0:0)🍺
17. 艾夫斯堡 0 ❌
18. 慶南 0/-0.5✅
19. 昆士帕流浪 +1✅
20. 鳳凰 0/+0.5 ✅
21. 千葉 0 ❌
22. 切爾達 0/-0.5
23. 塔勒瑞斯 0
24. 萊切 0 🍺(穩陣既買少少不和波)✅

暫時成績幾好
22場12輸,4走水,6贏
72%不勝
希望之後出既會再輸多d

[quote]輸錢= ✅
贏錢= ❌

1. 費列活特 0/+0.5 ✅
2. 泰斯達 0/-0.5 ❌
3. 即場SBV 精英隊 0/-0.5 ✅
4. 即場 漢諾威 0 (現時1:1) 🍺
5. 多蒙特 0/-0.5 ✅
6.艾斯基斯杜拿 0 🍺
7.即場 史雲斯 0 (現時1:0)🍺
8. 薩普 0/-0.5 ✅
9. 哥登堡 0✅
10. 阿梅爾城 0/-0.5✅
11. 馬瑟韋爾 0/-0.5❌
12. 科泰尼沙 2b❌
13. 費倫天拿 0/-0.5❌
14. 漢諾威 主勝✅
15. 阿梅爾城 0/-0.5✅
16. 即場 伊高斯 0 (現時0:0)🍺
17. 艾夫斯堡 0 ❌
18. 慶南 0/-0.5✅
19. 昆士帕流浪 +1✅
20. 鳳凰 0/+0.5 ✅
21. 千葉 0 ❌
22. 切爾達 0/-0.5✅
23. 塔勒瑞斯 0❌
24. 萊切 0 🍺(穩陣既買少少不和波)✅

暫時成績幾好
24場13輸,4走水,7贏
71%不勝
希望之後出既會再輸多d

仲有冇多啲

25. PSV燕豪芬青年隊 3s

細？

係
注意番係輸錢心水

3/3.5？